Je nooit een knowed sound dodge rond ja, en wisselen zo snel en zo veel.
Ik moest claw weg van de bank mooie levendige vier of vijf keer, om te houden van de eilanden uit de rivier; en ik meende het vlot moet stoten in de bank zo nu en dan, of anders zou je verder vooruit duidelijk meer horen - ze was floating een beetje sneller dan wat ik had.
Nou, ik leek in de open rivier weer door en door, maar ik kon niet horen geen teken van een krassend nowheres.
Ik gerekend Jim had opgehaald op een addertje onder het gras, misschien, en het was allemaal met hem.
Ik was goed en moe, dus ik neergelegd in de kano en zei zou ik de moeite niet meer.
